大家覺得我手字如何？

初接觸平頭筆，寫得唔靚唔好鬧，我會努力改善

大家鐘意既我可以share更多

會唔會冇人理我架？

幾靚 不過覺得可以再簡單少少

你寫乜

知道 最近屎忽痕照住d參考書寫，下次揀另一隻字體

字

用十幾秒可以寫完既野你用左幾耐？

Nope, 我買左書仔。本書都好多字形

你理得我，不知幾享受

邊個偷偷留底負評

你知唔知咩叫一手字
隨手寫個啲先叫自己手字

你呢啲應該叫畫字？

其實係寫出黎，只不過靚到你以為係畫出黎

你手寫好難睇
不過睇到就得啦，冇乜所謂

多謝

靚

多謝Ching

喺英國學嗰陣
個鬼婆老師話除咗隻字本身 仲要加好裝飾
其實就係畫嘅一種
好似中文有字畫一樣

btw係靚嘅
開始咗練字幾耐？

好難睇 眼都花

玩下ok，搵食不了
眼到眼花

可以拍下片出黎俾人睇下點寫同幾耐

玩左⼀個月咋

陶冶性情咋